商人到反國安法街站踩場傷區議員女秘書用煙頭燙男秘書 今判囚4周准保釋等候上訴

深水埗區議員劉家衡去年5月擺街站反對港區國安法，其間持不同政見的商人到場搗亂，先用煙蒂燙傷劉的男秘書，又出手抓傷區議員李文浩的女秘書。滋事商人早前經審訊後被裁定普通襲擊罪成，暫委裁判官陳姵妏今判刑指，被告向感化官堅持並沒有襲擊事主，考慮到被告沒月悔意、案件涉及的暴力程度、當時社會氛圍撕裂，認為有必要判處監禁式刑罰，且無任何減刑理由，判處被告監禁4星期，但批准他保釋等候上訴。

判咁少仲上訴

換轉係黃打藍就直情無得保釋

商人 傷人
有得保釋

商人 辦報
長期還柙

DLLM極權政府

考慮咁多野坐得嗰少少日子，仲未計假期

屌你老母四星期 放暑假咩

咁暴力
仲唔係暴動

都係4星期仲有得保釋

輕到